［突發] 又有撚屌借連豬連狗發財

今日係尖咀啲臨時鋪見到有呢款電話殼
仲夠膽賣$50

自由市場

整得咁樣衰

同買個透明殼攝張連豬紙喺後面有咩分別
佢賣$10我都覺得合理嘅

都好hea下

好撚柒 不如整張貼紙痴上去仲好

以前高登無人會話自己高登仔
依家個個大聲話自己連登仔

50$算有良心，俾佢賺盡都係49.5，有啲撚樣500$一隻公仔話扣除成本捐星火，成本又唔講，賣咗幾多又唔講嗰啲更加撲街，呢啲見到自己心照唔好買就得

連仔唔係講過未經批準，唔可以將連豬連狗用喺商業用途咩？

又唔撚整到以前70/80年代2D間呎咁，郁唔用角度就好係gif咁郁…唔買

自由市場又點
抄襲兼發國難財係抵屌

自由市場都有版權問題架可？

臨時演員都係演員 精神d

夠期裝修